香港冇事，繼續唱K。

連登風向唔俾人屌抗爭唱歌，唯有係度放負。

我時不時就會係度諗新屋嶺依一刻發生緊咩事，虐打緊？輪姦緊？喂緊廁所水？分緊屍？火化緊屍體？

事實就係你永遠唔會知，永遠FC唔倒。只有耳語同埋陸續有來既跳樓死屍。